租客突然間走佬 網民：間屋無大問題就輸少當贏

租客突然間走佬 網民：間屋無大問題就輸少當贏
13:00 2021/02/03

"業主最怕租客唔交租！有業主將400餘平方呎的單位租予家庭客，雖然偶然會遲交租數日，但3年間從未欠租。上個月家庭客突然無交租，業主致電租客，租客才告知要退租，業主已表明不可以「以按代租」。其後業主未能聯絡到租客，所以在討論區上詢問要如何處理......"

樓淡今次可以寸業主一次咁多啦

不嬲租霸都好惡搞，要搞收樓都要幾個月，走埋佬你想搵人告都告唔到

哩單係租客唔再租想走，業主梗係想跟租約收齊
剩返租期唔長通常都算

冇得收啦你入小額都唔知張告票要寄去邊

租租冇得輸

算啦 租客都輸左2個月按金

屋入面清晒野未，未清就

你老襟係新加坡呀，廢蟲

所以租樓要問租客拎收入證明，知佢係邊度返工，實走唔甩

拎咗兩個月按金都算係咁啦，遇到租霸仲麻煩

工可以轉，或者人地公司都唔會理你